同大家講個笑話

有個女人蛀牙 蛀左好多個窿 咁佢就去睇牙醫
點呀牙醫 我蛀成點 係咪真係好大個窿？
係呀好大個窿 係呀好大個窿 係呀好大個窿.....
有無咁大呀 洗唔洗講咁多次呀？
唔係呀 我講左一次咋 係你個窿太大有回音咋

哦

又幾好笑喎

1999

緊係啦

咁都唔明 點做普羅米修斯

笑死

哈哈哈……

堅好笑